琴日見到徐飛鴻去撐警大會

徐飛鴻其實都上咗年紀，頭髮有啲稀疏，寒背又有老人斑，大家唔好怪佢

真，我係人證

4b = 人證，ha b = 物證 (徐飛鴻御用公廁)

我好多伙記都見到.

咩伙記，茶餐廳嗰啲?

呢到唔方便講.

ok

徐蛇係我牙頭黎

我係世界仔報咗YDC
點同你班廢青

who are u

咩 ydc ?

徐蛇著白色 我著藍色

咪屈
我係chungchi做收碗仔
橙色

青年發展委員會

警犬

知你地做邊行了，原來係外判清潔工同埋圖書館助理